有無打開拳既巴絲覺得伍允龍啲動作好硬

唔知係咪為左拍攝而突登咁打，埋包得舖死力乸實晒啲肌肉，見到好撚尷尬

利申淨係打過lf2

擺明唔識打拳

我一拳一個

你試下比佢打一拳咪知

覺 出拳雖然有轉腰 但係成個動作感覺唔係由腰帶動
不過我估都係d濕鳩導演要求